想問下點保存報紙

想好好keep起今日份蘋果將來過多幾廿年比小朋友睇
自己老左睇翻都好
今日係香港歷史上一場好重要嘅抗爭
唔希望有一日會被人忘記

上網睇過話可以scan/過膠
scan我驚會唔記得save左係邊
過膠好似太大張唔好收藏
如果就咁摺住入啲防潮珠
再放入箱過幾廿年會唔會變脆片
香港又濕又易有蟲咬真係好麻煩